俾條女突然捉去同佢父母食飯

成餐飯都好尷尬
佢父母講啲野好似好想個女嫁出去咁
我偷偷咁望佢佢又冇乜反應
但我地開始左2個月都未有…

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

你地幾歲啊？

我30+ 佢大我年幾

條女緊張過你 你有心既就唔好拖住人la

咁又難怪會比較心急想叫屋企人幫下眼知你係咪認真行落去姐

直接講分手？

冇諗過咁快

唉

心諗，已嚇窒Bye

ok

唔講聲先，突然捉去食飯已經好唔尊重

又未去到諗下半世都對住佢嗰個程度

有冇雞脾食？

冇講呢啲

佢幾姐姐feel
唔想咁快分

即係佢哋直接覺得你無

三十歲人仲要姐姐
戒左奶末呀？

馬化雲

咁又怪得佢父母

未
成世胸奴

哪有錢結婚

做香港人好慘

叫佢俾咪得

講完歲數即刻好合理